點樣可以裝個cam係窗再直播比手足睇

點樣可以裝個cam係窗再直播比手足睇，咁當然要secure
ip cam比人知左ip會唔會比人起到底
如果有住宅，每十秒upload一張相都好多情報
利申咩都唔識

睇你窗外都計到你咩位置

11.14 曙光行動 繼續三罷

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

正宗IP都唔駛check

所以想問下有冇唔暴露又up到既方法

zoom大幾倍

開個完全新嘅分身，將cam掛係天台